{"default":{"trendingSearchesDays":[{"date":"20210326","formattedDate":"Friday, March 26, 2021","trendingSearches":[{"title":{"query":"Cornelia Catanga","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dCornelia+Catanga\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"100K+","relatedQueries":[{"query":"Catanga","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dCatanga\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},{"query":"aurel p\u0103dureanu","exploreLink":"/trends/explore?q\u003daurel+p%C4%83dureanu\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"}],"image":{"newsUrl":"https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24691423-cornelia-catanga-cantareata-muzica-lautareasca-murit-din-cauza-covid-19.htm","source":"HotNews","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTKsesBQqzsytpqceD2G4u3VEK9ZJxEVtCTPLVQBEq3Q3uCMZbvmqYU-tW7x2VQvmCwaA1sd1zh"},"articles":[{"title":"Cornelia Catang\u0103, c\u00e2nt\u0103rea\u021ba de muzic\u0103 l\u0103ut\u0103reasc\u0103, a murit din ...","timeAgo":"6h ago","source":"HotNews","image":{"newsUrl":"https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24691423-cornelia-catanga-cantareata-muzica-lautareasca-murit-din-cauza-covid-19.htm","source":"HotNews","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTKsesBQqzsytpqceD2G4u3VEK9ZJxEVtCTPLVQBEq3Q3uCMZbvmqYU-tW7x2VQvmCwaA1sd1zh"},"url":"https://www.hotnews.ro/stiri-esential-24691423-cornelia-catanga-cantareata-muzica-lautareasca-murit-din-cauza-covid-19.htm","snippet":"Cornelia Catanga, c\u00e2nt\u0103rea\u021ba de muzic\u0103 l\u0103ut\u0103reasc\u0103, a murit, vineri, la v\u00e2rsta de 63 de ani, din cauza COVID-19, la Spitalul Universitar de Urgen\u021b\u0103 Bucure\u0219ti,\u0026nbsp;..."},{"title":"Cornelia Catanga a murit din cauza COVID-19. C\u00e2nt\u0103rea\u021ba de ...","timeAgo":"4h ago","source":"Digi24","image":{"newsUrl":"https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/cornelia-catanga-a-murit-din-cauza-covid-19-cantareata-de-muzica-lautareasca-avea-63-de-ani-1474453","source":"Digi24","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcS0Kykziqt88rPr9GsuJEu7-4yN8QAUcLLVzlraXy3OvoNMsYU7r7E7G5zkI3gnj_gobR11ASSs"},"url":"https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/cornelia-catanga-a-murit-din-cauza-covid-19-cantareata-de-muzica-lautareasca-avea-63-de-ani-1474453","snippet":"Cornelia Catanga, c\u00e2nt\u0103rea\u021ba de muzic\u0103 l\u0103ut\u0103reasc\u0103, a murit, vineri, la v\u00e2rsta de 63 de ani, din cauza COVID-19, la Spitalul Universitar de Urgen\u021b\u0103 Bucure\u0219ti."},{"title":"Fiul Corneliei Catanga, primele declara\u021bii despre moartea sa. A ...","timeAgo":"4h ago","source":"Playtech.ro","image":{"newsUrl":"https://playtech.ro/stiri/fiul-corneliei-catanga-primele-declaratii-despre-moartea-sa-a-povestit-tot-ce-s-a-intamplat-dimineata-exclusiv-301919","source":"Playtech.ro","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRks3mSgdlAP2xDXd80QGGYr8FJ8DDE_xD0NpbEZdFbYekF3y6siulNWgWfi5zYtXPWCZ2x6E3o"},"url":"https://playtech.ro/stiri/fiul-corneliei-catanga-primele-declaratii-despre-moartea-sa-a-povestit-tot-ce-s-a-intamplat-dimineata-exclusiv-301919","snippet":"Fiul Corneliei Catanga tr\u0103ie\u0219te clipe de groaz\u0103. B\u0103iatul a f\u0103cut primele declara\u021bii despre moartea celei care i-a dat via\u021b\u0103. Artistul este \u00eenc\u0103 \u00een stare de \u0219oc\u0026nbsp;..."},{"title":"Cornelia Catanga a murit, infectat\u0103 cu SARS-CoV-2. Artista s-ar fi ...","timeAgo":"3h ago","source":"Mediafax","image":{"newsUrl":"https://www.mediafax.ro/social/cornelia-catanga-a-murit-infectata-cu-sars-cov-2-artista-s-ar-fi-tratat-cu-ivermectina-19983860","source":"Mediafax","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQuorBZiq4Q69lAw5xiqaNiSfC_P2QVfof175OVnbhKsEHGwrd3upu6LyKuGM_0-1digARX6kQ0"},"url":"https://www.mediafax.ro/social/cornelia-catanga-a-murit-infectata-cu-sars-cov-2-artista-s-ar-fi-tratat-cu-ivermectina-19983860","snippet":"Cornelia Catanga a murit, vineri diminea\u0163a, \u00een jurul orei 4. Artista, infectat\u0103 cu SARS-CoV-2, a fost internat\u0103 la Spitalul Universitar de Urgen\u0163\u0103 Bucure\u015fti \u00een cursul\u0026nbsp;..."},{"title":"C\u00e2nt\u0103rea\u021ba Cornelia Catanga a fost r\u0103pus\u0103 de Covid","timeAgo":"6h ago","source":"Europa FM","image":{"newsUrl":"https://www.europafm.ro/cantareata-cornelia-catanga-a-fost-rapusa-de-covid/","source":"Europa FM","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRgsj3MZEDP4o_Y-vFj-sYuXyaoH3I1b8ZjVbNe2Nc5-Y_tvQqX660Yf6-zhLojJY_B2zyVN93J"},"url":"https://www.europafm.ro/cantareata-cornelia-catanga-a-fost-rapusa-de-covid/","snippet":"Cunoscut\u0103 c\u00e2nt\u0103rea\u021b\u0103 de muzic\u0103 l\u0103ut\u0103reasc\u0103, Cornelia Catanga a murit, vineri, r\u0103pus\u0103 de Covid la Spitalul Universitar de Urgen\u021b\u0103 Bucure\u0219ti. \u00cen v\u00e2rst\u0103 de 63\u0026nbsp;..."},{"title":"Cornelia Catanga a murit. C\u00e2nt\u0103rea\u021ba era internat\u0103 dup\u0103 ce s-a ...","timeAgo":"7h ago","source":"stirileprotv.ro","image":{"newsUrl":"https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/cornelia-catanga-a-murit-cantareata-era-internata-dupa-ce-s-a-imbolnavit-de-covid-19.html","source":"stirileprotv.ro","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSA__SSXp7YkZyUaY2CkzI6J841VBFPYa_xa_9RxxSlN6BBChtWPyVTjhDC37LB1dg79hWySpW3"},"url":"https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/cornelia-catanga-a-murit-cantareata-era-internata-dupa-ce-s-a-imbolnavit-de-covid-19.html","snippet":"Cornelia Catanga a murit. C\u00e2nt\u0103rea\u0163a \u00een v\u00e2rst\u0103 de 63 de ani a murit vineri, la Spitalul Universitar din Capital\u0103, unde era internat\u0103 dup\u0103 ce a fost diagnosticat\u0103 cu\u0026nbsp;..."},{"title":"Cornelia Catanga a murit cu un regret imens, legat de fiul ei: \u0026quot;Nu a ...","timeAgo":"4h ago","source":"Revista VIVA!","image":{"newsUrl":"https://www.viva.ro/galerie-foto/cornelia-catanga-a-murit-cu-un-regret-imens-legat-de-fiul-ei-2657528","source":"Revista VIVA!","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRBy9Vt9fzsdEy4ipNlih0nJWt4QvXaSl34pu7mYAhkHxiiIU0--X-t8902uuMiVVU8yY9YPp2rrw"},"url":"https://www.viva.ro/galerie-foto/cornelia-catanga-a-murit-cu-un-regret-imens-legat-de-fiul-ei-2657528","snippet":"Cornelia Catanga a murit cu o mare durere \u00een suflet! C\u00e2nt\u0103rea\u021ba de muzic\u0103 l\u0103ut\u0103reasc\u0103 \u0219i-ar fi dorit foarte mult ca fiule ei s\u0103 se \u00eensoare."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dCornelia+Catanga#Cornelia%20Catanga"},{"title":{"query":"Metrorex","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dMetrorex\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"20K+","relatedQueries":[{"query":"greva metrou","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dgreva+metrou\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},{"query":"metrou","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dmetrou\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"}],"image":{"newsUrl":"https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/metrorex-protestatarii-au-refuzat-dialogul-civilizat-si-au-ocupat-sinele-de-metrou-actiunea-lor-este-ilegala-1474440","source":"Digi24","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcReq31HFL6OiMN6p91sNSEvtvvVEqY-Nfw7JwhYghWTxkhx9luuWqaPHnM3VQ-5TytA2ydUlQi0"},"articles":[{"title":"Metrorex: Protestatarii au refuzat dialogul civilizat \u0219i au ocupat ...","timeAgo":"4h ago","source":"Digi24","image":{"newsUrl":"https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/metrorex-protestatarii-au-refuzat-dialogul-civilizat-si-au-ocupat-sinele-de-metrou-actiunea-lor-este-ilegala-1474440","source":"Digi24","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcReq31HFL6OiMN6p91sNSEvtvvVEqY-Nfw7JwhYghWTxkhx9luuWqaPHnM3VQ-5TytA2ydUlQi0"},"url":"https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/metrorex-protestatarii-au-refuzat-dialogul-civilizat-si-au-ocupat-sinele-de-metrou-actiunea-lor-este-ilegala-1474440","snippet":"Conducerea Metrorex spune c\u0103 600 de sindicali\u0219ti \u0219i comercian\u021bi protesteaz\u0103 la metrou \u0219i c\u0103 au refuzat dialogul, bloc\u00e2nd \u0219inele."},{"title":"\u015etefan Paraschiv, directorul Metrorex: La ora 13.30 ne \u00eent\u00e2lnim la ...","timeAgo":"2h ago","source":"Ziarul Financiar","image":{"newsUrl":"https://www.zf.ro/eveniment/stefan-paraschiv-directorul-metrorex-ora-13-30-ne-intalnim-19984099","source":"Ziarul Financiar","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQNnYjvsYBF2mr7zcaVWRSSrfg9FFeWkuQogfxJK5sXXHCS8P689u2SoQe9LEGLyonQprAoxcWC"},"url":"https://www.zf.ro/eveniment/stefan-paraschiv-directorul-metrorex-ora-13-30-ne-intalnim-19984099","snippet":"O delega\u0163ie a protestatarilor de la metrou se va \u00eent\u00e2lni la ora 13.30 cu managementul Metrorex pentru a discuta despre revendic\u0103rile pe care ace\u015ftia le au \u015fi\u0026nbsp;..."},{"title":"Metrorex: Am invitat sindicali\u0219tii la dialog, dar au refuzat \u0219i au ...","timeAgo":"4h ago","source":"G4Media.ro","image":{"newsUrl":"https://www.g4media.ro/metrorex-am-invitat-sindicalistii-la-dialog-dar-au-refuzat-si-au-ocupat-abuziv-si-ilegal-calea-de-rulare-circa-600-de-persoane-participa-la-protest.html","source":"G4Media.ro","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSbrO_LXCWHYg3nhWWucH-sddfELAxfBxiO7YS5udXs26yImXUPTpDGsfrebc0efwmZJUwAtY1k"},"url":"https://www.g4media.ro/metrorex-am-invitat-sindicalistii-la-dialog-dar-au-refuzat-si-au-ocupat-abuziv-si-ilegal-calea-de-rulare-circa-600-de-persoane-participa-la-protest.html","snippet":"Metrorex transmite c\u0103 a invitat sindicali\u0219tii care au blocat circula\u021bia metroului la dialog, \u00een repetate r\u00e2nduri, pentru a discuta cerin\u021bele lor, \u00eens\u0103 au."},{"title":"Mecanicii de locomotiv\u0103, al\u0103turi de sindicali\u015ftii de la Metrorex ...","timeAgo":"3h ago","source":"Mediafax","image":{"newsUrl":"https://www.mediafax.ro/social/mecanicii-de-locomotiva-alaturi-de-sindicalistii-de-la-metrorex-diminuarea-salariilor-lucratorilor-din-metrorex-este-in-contradictie-cu-legea-19983839","source":"Mediafax","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTgnG4Y_y_NTSfy7PUk6xECXaY2hO0LqE3lw1JWDIjb7_knQeqb_OLB_lQlswrk_NTJjwH4fvpn"},"url":"https://www.mediafax.ro/social/mecanicii-de-locomotiva-alaturi-de-sindicalistii-de-la-metrorex-diminuarea-salariilor-lucratorilor-din-metrorex-este-in-contradictie-cu-legea-19983839","snippet":"Oamenii trebuie pu\u015fi \u00eenaintea intereselor politicianiste, spun sindicali\u015ftii de la Federa\u0163ia Mecanicilor de Locomotiv\u0103 din Rom\u00e2nia, care sunt de acord cu greva\u0026nbsp;..."},{"title":"BUCURE\u0218TI: Protest spontan al angaja\u021bilor de la metrou","timeAgo":"8h ago","source":"Europa FM","image":{"newsUrl":"https://www.europafm.ro/bucuresti-protest-spontan-la-metrorex/","source":"Europa FM","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQhOpJNbWL18jEBmiAeLwZWXAQtoSp9RCN1MfNJixDZocheE-VK6Y8VK9tAVwaARy9VWTWno5Q1"},"url":"https://www.europafm.ro/bucuresti-protest-spontan-la-metrorex/","snippet":"Circula\u0163ia metroului bucure\u0219tean este oprit\u0103, vineri diminea\u021ba, din cauza unui protest spontan al angaja\u021bilor. \u00cen sta\u0163ia Pia\u0163a Unirii, sindicali\u0219tii au cobor\u00e2t \u00een\u0026nbsp;..."},{"title":"Cum s-a declan\u0219at protestul de la metrou: 250 de sindicali\u0219ti \u0219i ...","timeAgo":"5h ago","source":"HotNews","image":{"newsUrl":"https://monitorizari.hotnews.ro/stiri-infrastructura_articole-24691683-cum-declansat-protestul-metrou-250-sindicalisti-comercianti-ocupat-caile-metrou-metrorex-refuzat-dialogul-ocupat-abuziv-ilegal-calea-rulare.htm","source":"HotNews","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSfPFxHXInI5fJpDzH9Bsrbc4GzMdImZs10GPqO41upZEEaJ32r1sp5bKfR11s73HxQlGELruz6"},"url":"https://monitorizari.hotnews.ro/stiri-infrastructura_articole-24691683-cum-declansat-protestul-metrou-250-sindicalisti-comercianti-ocupat-caile-metrou-metrorex-refuzat-dialogul-ocupat-abuziv-ilegal-calea-rulare.htm","snippet":"\u00cen seara zilei de 25 martie, circa 250 de sindicali\u0219ti \u0219i comercian\u021bi au organizat o adunare spontan\u0103, care ulterior s-a transformat \u00eentr-o ac\u021biune de ocupare a\u0026nbsp;..."},{"title":"Metrorex anun\u021b\u0103, c\u0103 \u00een afara orelor de v\u00e2rf, intervalele de ...","timeAgo":"8h ago","source":"Profit.ro","image":{"newsUrl":"https://www.profit.ro/povesti-cu-profit/auto-transporturi/metrorex-anunta-ca-in-afara-orelor-de-varf-intervalele-de-succedare-a-trenurilor-de-pasageri-vor-creste-cu-cel-mult-doua-minute-20080953","source":"Profit.ro","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTZ9AkLK3Y3Cd1ozWQ5sJOTbuyPdg2Acs5wFl_WS8GYoG53dE5LhHYCQiZQf8IofHs6cZPdgFPR"},"url":"https://www.profit.ro/povesti-cu-profit/auto-transporturi/metrorex-anunta-ca-in-afara-orelor-de-varf-intervalele-de-succedare-a-trenurilor-de-pasageri-vor-creste-cu-cel-mult-doua-minute-20080953","snippet":"Metrorex a anun\u021bat c\u0103, \u00een afara orelor de v\u00e2rf, intervalele de succedare a trenurilor de pasageri vor cre\u0219te cu cel mult dou\u0103 minute. \u0026quot;Ajustarea intervalului de\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dMetrorex#Metrorex"},{"title":{"query":"Restrictii","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dRestrictii\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"10K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://ziare.com/social/stiri-sociale/restrictii-noi-guvern-1669767","source":"Ziare.com","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQOVKzabAgetE9eyHQpkfglFVMYbz5WICL3ZTQRWxRziolzpwPKjYISpSMjeskyhOLEfFWXA6rO"},"articles":[{"title":"Lista noilor restrictii valabile de vineri in Romania","timeAgo":"3h ago","source":"Ziare.com","image":{"newsUrl":"https://ziare.com/social/stiri-sociale/restrictii-noi-guvern-1669767","source":"Ziare.com","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQOVKzabAgetE9eyHQpkfglFVMYbz5WICL3ZTQRWxRziolzpwPKjYISpSMjeskyhOLEfFWXA6rO"},"url":"https://ziare.com/social/stiri-sociale/restrictii-noi-guvern-1669767","snippet":"Lista noilor restrictii valabile de vineri in Romania. Guvernul a aprobat joi, 25 martie, noi restrictii pentru limitarea raspandirii coronavirusului. Documentul a fost."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dRestrictii#Restrictii"},{"title":{"query":"Ora de vara","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dOra+de+vara\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"5K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/ora-de-vara-2021-in-acest-weekend-dam-ceasurile-cu-o-ora-inainte.html","source":"stirileprotv.ro","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQY3Yra0QMAkloKwijH1wqSGMuXrWy9e61L7gLMkBRQK7qS9eGc8KNf2JSWz70LYS34ZRqq3aCm"},"articles":[{"title":"Ora de var\u0103 2021. \u00cen acest weekend d\u0103m ceasurile cu o or\u0103 \u00eenainte","timeAgo":"5h ago","source":"stirileprotv.ro","image":{"newsUrl":"https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/ora-de-vara-2021-in-acest-weekend-dam-ceasurile-cu-o-ora-inainte.html","source":"stirileprotv.ro","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQY3Yra0QMAkloKwijH1wqSGMuXrWy9e61L7gLMkBRQK7qS9eGc8KNf2JSWz70LYS34ZRqq3aCm"},"url":"https://stirileprotv.ro/stiri/actualitate/ora-de-vara-2021-in-acest-weekend-dam-ceasurile-cu-o-ora-inainte.html","snippet":"Ora de var\u0103 2021. Ceasurile se dau \u00eenainte cu o or\u0103 \u00een acest weekend, \u00een noaptea de 27 spre 28 martie."},{"title":"Duminic\u0103 trecem la ora de var\u0103","timeAgo":"7h ago","source":"Timp Online","image":{"newsUrl":"https://timponline.ro/duminica-trecem-la-ora-de-vara/","source":"Timp Online","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSGrV1kjkGKB4xikoc6MfsbAYyI7R7KSwvHMAyDwDUASYa7ejd8r0wNCuMjubawu65zEwE8NnbB"},"url":"https://timponline.ro/duminica-trecem-la-ora-de-vara/","snippet":"Ultima duminic\u0103 a lunii martie aduce trecerea de la ora de iarn\u0103 la cea de var\u0103. \u201dDormim mai pu\u021bin\u201d, cum se spune. Rom\u00e2nia trece la ora oficial\u0103 de var\u0103 \u00een\u0026nbsp;..."},{"title":"Ora de var\u0103 2021. C\u00e2nd trebuie s\u0103 d\u0103m ceasurile \u00eenainte cu o or\u0103","timeAgo":"4h ago","source":"Descopera","image":{"newsUrl":"https://www.descopera.ro/dnews/19683399-ora-de-vara-2021-cand-trebuie-sa-dam-ceasurile-inainte-cu-o-ora","source":"Descopera","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcT1LmrNMN5hd25oFoZrE4TfstZy-DKzdRSIUPdKZKEpWYOgjpC8d5oBxGi2qavjGou8gGRnzPvV"},"url":"https://www.descopera.ro/dnews/19683399-ora-de-vara-2021-cand-trebuie-sa-dam-ceasurile-inainte-cu-o-ora","snippet":"\u00cen ultimul weekend din martie trecem la ora de var\u0103 2021 (27 spre 28 martie). Este momentul \u00een care d\u0103m ceasurile \u00eenainte cu o or\u0103."},{"title":"\u00cen acest weekend trecem la ora de var\u0103. Rom\u00e2nia tergiverseaz\u0103 o ...","timeAgo":"10h ago","source":"Adev\u0103rul","image":{"newsUrl":"https://adevarul.ro/news/eveniment/In-weekend-trecem-ora-vara-romania-tergiverseaza-decizie-privind-pastrarea-sistemului-renuntarea-el-1_605cc3935163ec427149de29/index.html","source":"Adev\u0103rul","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSsbeZOaYDuGd0vLVadI5gb3daxaOY7fgvmonG6sjhFGhwYNU1EeATLhRZSfZhq4-sLDQgFGs1R"},"url":"https://adevarul.ro/news/eveniment/In-weekend-trecem-ora-vara-romania-tergiverseaza-decizie-privind-pastrarea-sistemului-renuntarea-el-1_605cc3935163ec427149de29/index.html","snippet":"\u00cen noaptea de s\u00e2mb\u0103t\u0103 spre duminic\u0103 vom dormi mai pu\u0163in cu o or\u0103 pentru c\u0103 Rom\u00e2nia trece la ora de var\u0103, iar pentru unele persoane aceast\u0103 schimbare vine\u0026nbsp;..."},{"title":"C\u00e2nd trecem la ora de var\u0103 2021. Duminic\u0103 se dau ceasurile \u00eenainte ...","timeAgo":"7h ago","source":"Fanatik","image":{"newsUrl":"https://www.fanatik.ro/cand-trecem-la-ora-de-vara-2021-duminica-se-dau-ceasurile-inainte-cu-o-ora-19474132","source":"Fanatik","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQD2lAfFt_Bz9tTcMvdGnwtel_-N1uc3OkZ3-HsB0vt2VA7A9o-X0gQkHwWHKbpIz4cr03gyR7U"},"url":"https://www.fanatik.ro/cand-trecem-la-ora-de-vara-2021-duminica-se-dau-ceasurile-inainte-cu-o-ora-19474132","snippet":"Rom\u00e2nia va trece \u00een cur\u00e2nd la ora de var\u0103, o schimbare care poate duce la probleme suplimentare pentru unele persoane, mai ales \u00een contextul \u00een care."},{"title":"C\u00e2nd trecem la ora de var\u0103 \u0219i cum va trebui s\u0103 regl\u0103m ceasurile ...","timeAgo":"16h ago","source":"Bihon","image":{"newsUrl":"https://www.bihon.ro/stirile-judetului-bihor/cand-trecem-la-ora-de-vara-si-cum-va-trebui-sa-reglam-ceasurile-3669380/","source":"Bihon","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSLrN8liUFSfjubT8_i0GtKkx25jHczqGsCo-GYe_xBgHelU4anRQFJJZBMNXvxfs3fOF4m9Rr7"},"url":"https://www.bihon.ro/stirile-judetului-bihor/cand-trecem-la-ora-de-vara-si-cum-va-trebui-sa-reglam-ceasurile-3669380/","snippet":"\u00cen noaptea de s\u00e2mb\u0103t\u0103 spre duminic\u0103, 27 spre 28 martie, ceasurile se dau \u00eenainte cu o or\u0103, astfel c\u0103 ziua de duminic\u0103, 28 martie, va fi cea mai scurt\u0103 din acest\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dOra+de+vara#Ora%20de%20vara"},{"title":{"query":"Bicfalvi","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dBicfalvi\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"5K+","relatedQueries":[{"query":"eric bicfalvi","exploreLink":"/trends/explore?q\u003deric+bicfalvi\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"}],"image":{"newsUrl":"https://www.telekomsport.ro/eric-bicfalvi-thor-de-romania-mesajul-savuros-postat-pe-retelele-de-socializare-sa-nu-gresim-tinta-niciodata-precum-arma-lui-si-mingea-sa-se-intoarca-mereu-la-noi-20080499","source":"TelekomSport.ro","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTMILUA-d7gYwLbuXJennimhGI28_v7TgxxS3z8-_JX7xPEpnDIjq8p-fBrP-f3RJYJHetGpDxe"},"articles":[{"title":"Eric Bicfalvi, \u201eThor\u201d de Rom\u00e2nia. Mesajul savuros postat pe re\u0163elele ...","timeAgo":"19h ago","source":"TelekomSport.ro","image":{"newsUrl":"https://www.telekomsport.ro/eric-bicfalvi-thor-de-romania-mesajul-savuros-postat-pe-retelele-de-socializare-sa-nu-gresim-tinta-niciodata-precum-arma-lui-si-mingea-sa-se-intoarca-mereu-la-noi-20080499","source":"TelekomSport.ro","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTMILUA-d7gYwLbuXJennimhGI28_v7TgxxS3z8-_JX7xPEpnDIjq8p-fBrP-f3RJYJHetGpDxe"},"url":"https://www.telekomsport.ro/eric-bicfalvi-thor-de-romania-mesajul-savuros-postat-pe-retelele-de-socializare-sa-nu-gresim-tinta-niciodata-precum-arma-lui-si-mingea-sa-se-intoarca-mereu-la-noi-20080499","snippet":"Eric Bicfalvi (33 de ani). se afl\u0103 \u00een lotul Rom\u00e2niei pentru meciurile preliminare de la CM din 2021."},{"title":"Eric Bicfalvi, asem\u0103nat cu \u201eThor\u201d \u00eenainte de Rom\u00e2nia \u2013 Macedonia ...","timeAgo":"20h ago","source":"ProSport","image":{"newsUrl":"https://www.prosport.ro/fotbal-intern/nationala/eric-bicfalvi-asemanat-cu-thor-inainte-de-romania-macedonia-de-nord-19231542","source":"ProSport","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTZvnrpLV4r8rkuLfxqQEvgJvmU2M5qFA2-nbrc_-gWO9-8IzIZTxrK6u71FQ_IdQCiutxIlXiM"},"url":"https://www.prosport.ro/fotbal-intern/nationala/eric-bicfalvi-asemanat-cu-thor-inainte-de-romania-macedonia-de-nord-19231542","snippet":"Eric Bicfalvi, tricolorul convocat de Mirel R\u0103doi la echipa na\u021bional\u0103 a Rom\u00e2niei pentru preliminariile CM 2021, este asem\u0103nat cu \u201eThor\u201d. \u00cenaintea meciului."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dBicfalvi#Bicfalvi"},{"title":{"query":"Germania","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dGermania\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"2K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.g4media.ro/cum-au-dat-inapoi-germania-si-bulgaria-de-la-masurile-dure-merkel-si-a-cerut-iertare-public-pentru-inchiderea-bisericilor-si-magazinelor-in-perioada-pastelui-guvernul-de-la-sofia-a-renuntat-la-inch.html","source":"G4Media.ro","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRYZ88HE1SIH0bkdorP3F8Z_lkzD6zcsoZNM_6AipQv8ABP9hP_wA87Xi7ynIZjYt-Qc8q0DNR9"},"articles":[{"title":"Cum au dat \u00eenapoi Germania \u0219i Bulgaria de la m\u0103surile dure ...","timeAgo":"5h ago","source":"G4Media.ro","image":{"newsUrl":"https://www.g4media.ro/cum-au-dat-inapoi-germania-si-bulgaria-de-la-masurile-dure-merkel-si-a-cerut-iertare-public-pentru-inchiderea-bisericilor-si-magazinelor-in-perioada-pastelui-guvernul-de-la-sofia-a-renuntat-la-inch.html","source":"G4Media.ro","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRYZ88HE1SIH0bkdorP3F8Z_lkzD6zcsoZNM_6AipQv8ABP9hP_wA87Xi7ynIZjYt-Qc8q0DNR9"},"url":"https://www.g4media.ro/cum-au-dat-inapoi-germania-si-bulgaria-de-la-masurile-dure-merkel-si-a-cerut-iertare-public-pentru-inchiderea-bisericilor-si-magazinelor-in-perioada-pastelui-guvernul-de-la-sofia-a-renuntat-la-inch.html","snippet":"Bulgaria \u0219i Germania au renun\u021bat la m\u0103surile dure anun\u021bate \u00een urm\u0103 cu c\u00e2teva zile. Guvernul de la Sofia \u0219i-a retras dup\u0103 doar trei zile ordinul privind."},{"title":"Islanda se teme dup\u0103 umilin\u021ba cu Germania: \u201eRom\u00e2nia ne a\u0219teapt\u0103\u201d","timeAgo":"3h ago","source":"Gazeta Sporturilor","image":{"newsUrl":"https://www.gsp.ro/international/campionate/islanda-germania-627440.html","source":"Gazeta Sporturilor","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSY6AuX3heP0WXC1AfXqksaRynXW3FwDMmYDpnjiBpxst9rQPuPtmUDGJtUzi1vmHqqLdf5NHqP"},"url":"https://www.gsp.ro/international/campionate/islanda-germania-627440.html","snippet":"Islanda a fost \u00eenvins\u0103 de Germania la Duisburg (0-3), \u00een primul meci din preliminariile pentru CM 2022. Partida disputat\u0103 cu Rom\u00e2nia \u00een semifinala barajului\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dGermania#Germania"},{"title":{"query":"Jessica Walter","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dJessica+Walter\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"2K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://adevarul.ro/entertainment/celebritati/jessica-walter-star-arrested-development-archer-murit-varsta-80-ani-1_605ceb665163ec42714ac2e5/index.html","source":"Adev\u0103rul","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQP865WNfuA3o5hITA7F_CA4f2O9F8-JKtnTBA1p2zzp1PNmMINCU5GpCjolfcH27i4kS8SokT2"},"articles":[{"title":"Jessica Walter, star \u00een \u201eArrested Development\u201d \u015fi \u201eArcher\u201d, a murit la ...","timeAgo":"17h ago","source":"Adev\u0103rul","image":{"newsUrl":"https://adevarul.ro/entertainment/celebritati/jessica-walter-star-arrested-development-archer-murit-varsta-80-ani-1_605ceb665163ec42714ac2e5/index.html","source":"Adev\u0103rul","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQP865WNfuA3o5hITA7F_CA4f2O9F8-JKtnTBA1p2zzp1PNmMINCU5GpCjolfcH27i4kS8SokT2"},"url":"https://adevarul.ro/entertainment/celebritati/jessica-walter-star-arrested-development-archer-murit-varsta-80-ani-1_605ceb665163ec42714ac2e5/index.html","snippet":"Actri\u0163a Jessica Walter, care a jucat \u00een \u0026quot;Arrested Development\u0026quot; \u015fi \u0026quot;Archer\u0026quot;, a murit la v\u00e2rsta de 80 de ani, a anun\u0163at familia sa, potrivit NBC."},{"title":"Legendara actri\u0163\u0103 Jessica Walter a murit - video | DCNews","timeAgo":"5h ago","source":"DCNews","image":{"newsUrl":"https://www.dcnews.ro/legendara-actrita-jessica-walter-a-murit-video_810272.html","source":"DCNews","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRt66wsXL6fb9IzSr-Iq_01vviByt9M7zzqnRmJeOREUcT6I9PU-ld_ZzMfwLy8uYbk3lKIz4Ym"},"url":"https://www.dcnews.ro/legendara-actrita-jessica-walter-a-murit-video_810272.html","snippet":"Legendara actri\u0163\u0103 Jessica Walter, a c\u0103rei carier\u0103 s-a \u00eentins pe parcursul a peste 60 de ani \u015fi care a f\u0103cut parte din distribu\u0163ia sitcomului de succes \u0026#39;Arrested\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dJessica+Walter#Jessica%20Walter"},{"title":{"query":"Raed Arafat","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dRaed+Arafat\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"2K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.bihon.ro/stirile-judetului-bihor/discrepante-intre-raportari-secretarul-de-stat-raed-arafat-anunta-ca-rata-de-infectare-in-oradea-este-de-peste-4%E2%80%B0-3669941/","source":"Bihon","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSS0K0HCAv2l8A7Rf1jJ29DlrrtDD9fUjzH-IW99r3-83GvoQ9RdhgxDSnTeiGZsvfe1NKpdBOz"},"articles":[{"title":"Discrepan\u021be \u00eentre raport\u0103ri: Secretarul de Stat Raed Arafat anun\u021b\u0103 ...","timeAgo":"45m ago","source":"Bihon","image":{"newsUrl":"https://www.bihon.ro/stirile-judetului-bihor/discrepante-intre-raportari-secretarul-de-stat-raed-arafat-anunta-ca-rata-de-infectare-in-oradea-este-de-peste-4%E2%80%B0-3669941/","source":"Bihon","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSS0K0HCAv2l8A7Rf1jJ29DlrrtDD9fUjzH-IW99r3-83GvoQ9RdhgxDSnTeiGZsvfe1NKpdBOz"},"url":"https://www.bihon.ro/stirile-judetului-bihor/discrepante-intre-raportari-secretarul-de-stat-raed-arafat-anunta-ca-rata-de-infectare-in-oradea-este-de-peste-4%E2%80%B0-3669941/","snippet":"Scris de Marius Sasu - Vineri dup\u0103-mas\u0103 a avut loc o vizit\u0103 de lucru \u00een jude\u021bul Bihor a delega\u021biei format\u0103 din ministrul de Interne Lucian Nicolae Bode,\u0026nbsp;..."},{"title":"Noi restric\u0163ii? Dr. Raed Arafat spune c\u0103 \u00een Oradea s-a dep\u0103\u015fit ...","timeAgo":"1h ago","source":"eBihoreanul","image":{"newsUrl":"https://m.ebihoreanul.ro/stiri/noi-restrictiidr-raed-arafat-spune-ca-in-oradea-s-a-depasit-incidenta-de-4-cazuri-la-mia-de-locuitori-162678.html","source":"eBihoreanul","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR0Pj6NVJgCq4M1MhI5XDFNuUqqteWrkjhsDe7cy6Y1rhCLdG1xi5J6PNPXhFthIRNibYVvOrJY"},"url":"https://m.ebihoreanul.ro/stiri/noi-restrictiidr-raed-arafat-spune-ca-in-oradea-s-a-depasit-incidenta-de-4-cazuri-la-mia-de-locuitori-162678.html","snippet":"Dupa ce DSP Bihor si Prefectura au informat, vineri dimineata, ca incidenta in municipiul Oradea este de..."},{"title":"Ce inseamna weekend in acceptiunea secretarului de stat Raed Arafat","timeAgo":"1h ago","source":"Ziare.com","image":{"newsUrl":"https://ziare.com/social/stiri-sociale/ziua-de-vineri-e-considerata-zi-de-weekend-1669806","source":"Ziare.com","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTlXT04he-_6kEXqTkCNondSQ6mudHZlDkYR2CGf0SjIbZszT6vP2HqVdUQmqI4M2dzX-Ht_pas"},"url":"https://ziare.com/social/stiri-sociale/ziua-de-vineri-e-considerata-zi-de-weekend-1669806","snippet":"Restrictiile impuse de autoritati sunt pe durata weekendului, conform declaratiilor facute de secretarul de stat in Ministerul Afacerilor Interne, doctorul Raed\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dRaed+Arafat#Raed%20Arafat"},{"title":{"query":"Boban Nikolov","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dBoban+Nikolov\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"2K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.gsp.ro/fotbal/nationala/boban-nikolov-romania-macedonia-de-nord-627383.html","source":"Gazeta Sporturilor","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR6F8zUsyk5Qv3_N5kAjOG-jXMguUQGBaB2iEzL3WQkM2fRelsVDiLO_80xiHOQCzL301tDPWme"},"articles":[{"title":"Boban Nikolov \u00ee\u0219i \u201eamenin\u021b\u0103\u201d fo\u0219tii colegi \u00eenainte de Rom\u00e2nia ...","timeAgo":"20h ago","source":"Gazeta Sporturilor","image":{"newsUrl":"https://www.gsp.ro/fotbal/nationala/boban-nikolov-romania-macedonia-de-nord-627383.html","source":"Gazeta Sporturilor","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR6F8zUsyk5Qv3_N5kAjOG-jXMguUQGBaB2iEzL3WQkM2fRelsVDiLO_80xiHOQCzL301tDPWme"},"url":"https://www.gsp.ro/fotbal/nationala/boban-nikolov-romania-macedonia-de-nord-627383.html","snippet":"Boban Nikolov (26 de ani), mijloca\u0219 central \u00een \u201ena\u021bionala\u201d Macedoniei de Nord \u0219i fost juc\u0103tor \u00een Rom\u00e2nia, la Viitorul, le-a pus g\u00e2nd r\u0103u \u201etricolorilor\u201d."},{"title":"Florin T\u0103nase \u015fi Boban Nikolov. Colegi de camer\u0103 la Academia ...","timeAgo":"2h ago","source":"ZIUA de Constan\u0163a","image":{"newsUrl":"https://www.ziuaconstanta.ro/stiri/cultura/florin-tanase-si-boban-nikolov-colegi-de-camera-la-academia-hagi-adversari-peste-ani-la-nationala-743198.html","source":"ZIUA de Constan\u0163a","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcS1qBUikh8L7DMD9Df9XV63Hw2jxIYkaFWFJ8eW8eZUq7mtSNeQfIiI03ZO45L4cQAQCt9tGmSt"},"url":"https://www.ziuaconstanta.ro/stiri/cultura/florin-tanase-si-boban-nikolov-colegi-de-camera-la-academia-hagi-adversari-peste-ani-la-nationala-743198.html","snippet":"In primul meci din preliminariile Campionatului Mondial din 2022, Romania a invins Macedonia de Nord cu 3-2. In meciul din preliminariile Campionatului\u0026nbsp;..."},{"title":"VIDEO | Rom\u00e2nia - Macedonia de Nord 3-2. Macedoneanul care ...","timeAgo":"4h ago","source":"TelekomSport.ro","image":{"newsUrl":"https://www.telekomsport.ro/video-romania-macedonia-de-nord-3-2-macedoneanul-care-vorbeste-fluent-limba-romana-sunt-mandru-le-cumpara-tricolorilor-bilete-sa-l-vada-la-euro-20081170","source":"TelekomSport.ro","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSVXFcOc1n9I2YlxqfzDrNnwXIj_3yikgB0GbgUkduAv6aKygU7CeMkXFAfQZ6O-CDFbUHkRmGK"},"url":"https://www.telekomsport.ro/video-romania-macedonia-de-nord-3-2-macedoneanul-care-vorbeste-fluent-limba-romana-sunt-mandru-le-cumpara-tricolorilor-bilete-sa-l-vada-la-euro-20081170","snippet":"C\u00e2\u0163iva dintre tricolorii de pe teren din Rom\u00e2nia - Macedonia de Nord, scor 3-2, s-au re\u00eent\u00e2lnit cu un fost coleg. Fostul fotbalist al Viitorului, Boban Nikolov (26 de\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dBoban+Nikolov#Boban%20Nikolov"},{"title":{"query":"Arafat","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dArafat\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"2K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://m.ebihoreanul.ro/stiri/noi-restrictiidr-raed-arafat-spune-ca-in-oradea-s-a-depasit-incidenta-de-4-cazuri-la-mia-de-locuitori-162678.html","source":"eBihoreanul","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR0Pj6NVJgCq4M1MhI5XDFNuUqqteWrkjhsDe7cy6Y1rhCLdG1xi5J6PNPXhFthIRNibYVvOrJY"},"articles":[{"title":"Noi restric\u0163ii? Dr. Raed Arafat spune c\u0103 \u00een Oradea s-a dep\u0103\u015fit ...","timeAgo":"1h ago","source":"eBihoreanul","image":{"newsUrl":"https://m.ebihoreanul.ro/stiri/noi-restrictiidr-raed-arafat-spune-ca-in-oradea-s-a-depasit-incidenta-de-4-cazuri-la-mia-de-locuitori-162678.html","source":"eBihoreanul","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR0Pj6NVJgCq4M1MhI5XDFNuUqqteWrkjhsDe7cy6Y1rhCLdG1xi5J6PNPXhFthIRNibYVvOrJY"},"url":"https://m.ebihoreanul.ro/stiri/noi-restrictiidr-raed-arafat-spune-ca-in-oradea-s-a-depasit-incidenta-de-4-cazuri-la-mia-de-locuitori-162678.html","snippet":"Dupa ce DSP Bihor si Prefectura au informat, vineri dimineata, ca incidenta in municipiul Oradea este de..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dArafat#Arafat"},{"title":{"query":"STB","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dSTB\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"2K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/stb-despre-greva-spontana-de-la-metrou-scoatem-in-traseu-toate-vehiculele-disponibile-1474400","source":"Digi24","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR7AtFLfMp3PXeP82fKieYXP8PAQWSLqokY8jePM281aHdosgeBUAHdlk-owws_N1w8FL_EXzX9"},"articles":[{"title":"STB, dup\u0103 greva spontan\u0103 de la metrou: Scoatem \u00een traseu toate ...","timeAgo":"6h ago","source":"Digi24","image":{"newsUrl":"https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/stb-despre-greva-spontana-de-la-metrou-scoatem-in-traseu-toate-vehiculele-disponibile-1474400","source":"Digi24","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcR7AtFLfMp3PXeP82fKieYXP8PAQWSLqokY8jePM281aHdosgeBUAHdlk-owws_N1w8FL_EXzX9"},"url":"https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/stb-despre-greva-spontana-de-la-metrou-scoatem-in-traseu-toate-vehiculele-disponibile-1474400","snippet":"Conducerea STB a transmis vineri diminea\u021b\u0103, dup\u0103 ce sindicali\u0219tii au declan\u0219at protestul spontan la metrou, c\u0103 a scos pe traseu toate vehiculele disponibile,\u0026nbsp;..."},{"title":"STB a m\u0103rit la maximum parcul de vehicule \u0219i a chemat angaja\u021bi ...","timeAgo":"5h ago","source":"G4Media.ro","image":{"newsUrl":"https://www.g4media.ro/stb-a-marit-la-maximum-parcul-de-vehicule-si-a-chemat-angajati-de-acasa-pentru-a-prelua-calatorii-de-la-metroul-inchis.html","source":"G4Media.ro","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTSnJRXB1U0CKbXj_hsT59t3tDx_25_Tn5eaN0uVUXXMiWMe8036LhJ9HNCPAHNC0bmasGli4Nj"},"url":"https://www.g4media.ro/stb-a-marit-la-maximum-parcul-de-vehicule-si-a-chemat-angajati-de-acasa-pentru-a-prelua-calatorii-de-la-metroul-inchis.html","snippet":"Societatea de Transport Bucure\u0219ti a m\u0103rit la maximum parcul de vehicule \u0219i a chemat angaja\u021bi de acas\u0103 pentru a prelua fluxul de c\u0103l\u0103tori care nu pot."},{"title":"Greva la metrou: STB anun\u021b\u0103 c\u0103 suplimenteaz\u0103 capacitatea de ...","timeAgo":"5h ago","source":"Economica.net","image":{"newsUrl":"https://www.economica.net/greva-la-metrou-stb-anunta-ca-suplimenteaza-capacitatea-de-transport_500979.html","source":"Economica.net","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQFa5sNFy7lYWOv4KrdgqVJ6M6sC-3vZSQVU3FYlKxBP1zYrTGS4_VafgfYE_kqzxcw0RdaQS_5"},"url":"https://www.economica.net/greva-la-metrou-stb-anunta-ca-suplimenteaza-capacitatea-de-transport_500979.html","snippet":"Societatea de Transport Bucure\u0219ti a luat toate m\u0103surile necesare pentru a suplimenta capacitatea de transport, av\u00e2nd \u00een vedere protestul spontan al\u0026nbsp;..."},{"title":"Bucure\u0219ti: STB suplimenteaz\u0103 num\u0103rul de vehicule trimise pe ...","timeAgo":"2h ago","source":"Ziarul Puterea","image":{"newsUrl":"https://www.puterea.ro/bucuresti-stb-suplimenteaza-numarul-de-vehicule-trimise-pe-trasee/","source":"Ziarul Puterea","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcREyk45NfpNLWTAij3k0Hb-rXQPdxQTujC46YcgEBDXgDzK37GC8G3_109If9OZzrKs4TPj-Whq"},"url":"https://www.puterea.ro/bucuresti-stb-suplimenteaza-numarul-de-vehicule-trimise-pe-trasee/","snippet":"Societatea de Transport Bucure\u0219ti anun\u021b\u0103 c\u0103 suplimenteaz\u0103, vineri, num\u0103rul de vehicule trimise pe trasee \u00een contextul protestului sindicatului de la metrou."},{"title":"To\u021bi \u0219oferii STB care erau liberi, chema\u021bi de acas\u0103. Toate ...","timeAgo":"5h ago","source":"Libertatea","image":{"newsUrl":"https://www.libertatea.ro/stiri/toti-soferii-stb-care-erau-liberi-chemati-de-acasa-toate-autobuzele-si-troleele-pe-traseu-in-bucuresti-din-cauza-grevei-spontane-de-la-metrou-3469632","source":"Libertatea","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcT20Zdzk3GdQUykQoYdYQuXwgMfyu9k4DdllgVqWtz-wF-L8HkS0i_n3X865I6ACx2ohIs7OryW"},"url":"https://www.libertatea.ro/stiri/toti-soferii-stb-care-erau-liberi-chemati-de-acasa-toate-autobuzele-si-troleele-pe-traseu-in-bucuresti-din-cauza-grevei-spontane-de-la-metrou-3469632","snippet":"Societatea de Transport Bucure\u015fti \u2013 STB SA a m\u0103rit la maximum posibil parcul de vehicule, \u00een special pe liniile care func\u0163ioneaz\u0103 pe trasee care asigur\u0103\u0026nbsp;..."},{"title":"STB suplimenteaz\u0103 mijloacele de transport \u00een contextul grevei de la ...","timeAgo":"5h ago","source":"B365.ro","image":{"newsUrl":"https://b365.ro/stb-suplimenteaza-mijloacele-de-transport-in-contextul-grevei-de-la-metrou-reactia-ministrului-transporturilor-si-a-metrorex-411123/","source":"B365.ro","imageUrl":"https://t1.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcRgHGrFA1MGLu3D0AkaAU84vdhpWtZ8T2jJC4u8ORQsaPCze6Vi6iLI51l_9DPX1XUpwUW8-kN_"},"url":"https://b365.ro/stb-suplimenteaza-mijloacele-de-transport-in-contextul-grevei-de-la-metrou-reactia-ministrului-transporturilor-si-a-metrorex-411123/","snippet":"STB suplimenteaz\u0103 mijloacele de transport \u00een contextul grevei de la metrou, \u00een timp ce C\u0103t\u0103lin Drul\u0103, Ministrul Transporturilor, precizeaz\u0103 c\u0103 ac\u021biunea\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dSTB#STB"},{"title":{"query":"F1","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dF1\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"1K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.digisport.ro/f1/un-nou-sezon-al-campionatului-mondial-de-formula-1-ia-startul-in-direct-la-digi-sport-si-digi-4k-1033883","source":"DigiSport","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcT7Bu4w9XBUnTB9iw-AIxyU3Vg9TPoQdwCZUatERknTojqCaac7ya12yQWt-8PJ1Yk2aeGUKBJL"},"articles":[{"title":"Un nou sezon al Campionatului Mondial de Formula 1 ia startul \u00een ...","timeAgo":"4h ago","source":"DigiSport","image":{"newsUrl":"https://www.digisport.ro/f1/un-nou-sezon-al-campionatului-mondial-de-formula-1-ia-startul-in-direct-la-digi-sport-si-digi-4k-1033883","source":"DigiSport","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcT7Bu4w9XBUnTB9iw-AIxyU3Vg9TPoQdwCZUatERknTojqCaac7ya12yQWt-8PJ1Yk2aeGUKBJL"},"url":"https://www.digisport.ro/f1/un-nou-sezon-al-campionatului-mondial-de-formula-1-ia-startul-in-direct-la-digi-sport-si-digi-4k-1033883","snippet":"Digi Sport va transmite \u0219i anul acesta cursele de Formula 1, iar prima etap\u0103 se va organiza, pentru a treia oar\u0103 \u00een istoria campionatului, \u00een Bahrain."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dF1#F1"},{"title":{"query":"Declaratie pe proprie raspundere","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dDeclaratie+pe+proprie+raspundere\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"1K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.mediafax.ro/social/descarca-aici-noile-declaratii-pe-proprie-raspundere-pentru-deplasarea-in-intervale-orare-cu-restrictii-19984182","source":"Mediafax","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTe4OoYbkRJvfg76ZhcuWH2Gz7fdVc6fH_cBLT--F1fv6vaDpf8KldCFAvFTE5q3jHC1fPEwTQu"},"articles":[{"title":"DESCARC\u0102 AICI. Noile declara\u0163ii pe proprie r\u0103spundere pentru ...","timeAgo":"2h ago","source":"Mediafax","image":{"newsUrl":"https://www.mediafax.ro/social/descarca-aici-noile-declaratii-pe-proprie-raspundere-pentru-deplasarea-in-intervale-orare-cu-restrictii-19984182","source":"Mediafax","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcTe4OoYbkRJvfg76ZhcuWH2Gz7fdVc6fH_cBLT--F1fv6vaDpf8KldCFAvFTE5q3jHC1fPEwTQu"},"url":"https://www.mediafax.ro/social/descarca-aici-noile-declaratii-pe-proprie-raspundere-pentru-deplasarea-in-intervale-orare-cu-restrictii-19984182","snippet":"Autorit\u0103\u0163ile au publicat modelele de adeverin\u0163\u0103 de la angajator, respectiv de declara\u0163ie pe proprie r\u0103spundere pentru cele dou\u0103 intervale orare de restric\u0163ionare\u0026nbsp;..."},{"title":"Declara\u0163ia pe proprie r\u0103spundere pentru deplasarea \u00een cele dou\u0103 ...","timeAgo":"1h ago","source":"Business Magazin","image":{"newsUrl":"https://www.businessmagazin.ro/actualitate/declaratia-pe-proprie-raspundere-pentru-deplasarea-in-cele-doua-19984305","source":"Business Magazin","imageUrl":"https://t2.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQlM_x-ITnrCch9_YimfM8zV8yy58EpC_A9babIrrQoZfgZmamDvuESkXmdo85XBVz8YfOUL3H5"},"url":"https://www.businessmagazin.ro/actualitate/declaratia-pe-proprie-raspundere-pentru-deplasarea-in-cele-doua-19984305","snippet":"Autorit\u0103\u0163ile au publicat modelele de adeverin\u0163\u0103 de la angajator, respectiv de declara\u0163ie pe proprie r\u0103spundere pentru cele dou\u0103 intervale orare de restric\u0163ionare\u0026nbsp;..."},{"title":"Noile DECLARA\u021aII pe proprie r\u0103spundere pentru deplasarea \u00een ...","timeAgo":"1h ago","source":"Sputnik Moldova-Rom\u00e2nia","image":{"newsUrl":"https://ro.sputnik.md/society/20210326/34135252/Noile-DECLARATII-pe-proprie-raspundere-pentru-deplasarea-in-intervale-orare-cu-restrictii.html","source":"Sputnik Moldova-Rom\u00e2nia","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcT9Y084avrZwB-BIBph23xzh3El5Q-kwECvk2Fd1Y-zHwfOtgBtynm5zlzbGc0va1srawONy65a"},"url":"https://ro.sputnik.md/society/20210326/34135252/Noile-DECLARATII-pe-proprie-raspundere-pentru-deplasarea-in-intervale-orare-cu-restrictii.html","snippet":"Grupul de Comunicare Strategic\u0103 a publicat modelele de adeverin\u0163\u0103 de la angajator \u0219i pentru declara\u0163ia pe proprie r\u0103spundere pentru intervalele orare\u0026nbsp;..."},{"title":"Cum arat\u0103 declara\u021bia pe proprie r\u0103spundere necesar\u0103 pentru ...","timeAgo":"55m ago","source":"Europa FM","image":{"newsUrl":"https://www.europafm.ro/cum-arata-declaratia-pe-proprie-raspundere-necesara-pentru-deplasari-in-intervalele-orare-cu-restrictii/","source":"Europa FM","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcT8WXTshxR5lciq1ORxWN0nIvY5vhegIiu7NK4PujfjvZePfzeec9kxBhepYZNtT5k0Cdwjcmtl"},"url":"https://www.europafm.ro/cum-arata-declaratia-pe-proprie-raspundere-necesara-pentru-deplasari-in-intervalele-orare-cu-restrictii/","snippet":"Autorit\u0103\u021bile au publicat modelele de adeverin\u021b\u0103 de la angajator, respectiv de declara\u021bie pe proprie r\u0103spundere pentru cele dou\u0103 intervale orare de restric\u021bii\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dDeclaratie+pe+proprie+raspundere#Declaratie%20pe%20proprie%20raspundere"},{"title":{"query":"Cazuri COVID bucuresti","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dCazuri+COVID+bucuresti\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"1K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://www.mediafax.ro/social/coronavirus-26-martie-situatia-pe-judete-peste-1-200-de-cazuri-in-bucuresti-rata-de-infectare-este-in-crestere-judetele-cu-cele-mai-multe-cazuri-lista-completa-19984223","source":"Mediafax","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQ8eaCeQiE1RVvAOyQQR338KPJunmROlqudtnENTdscVOGnXM8dXm_8Y8yKlOhdt2M1Ze9-26lo"},"articles":[{"title":"CORONAVIRUS 26 martie. Situa\u0163ia pe jude\u0163e. Peste 1.000 de cazuri ...","timeAgo":"1h ago","source":"Mediafax","image":{"newsUrl":"https://www.mediafax.ro/social/coronavirus-26-martie-situatia-pe-judete-peste-1-200-de-cazuri-in-bucuresti-rata-de-infectare-este-in-crestere-judetele-cu-cele-mai-multe-cazuri-lista-completa-19984223","source":"Mediafax","imageUrl":"https://t3.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcQ8eaCeQiE1RVvAOyQQR338KPJunmROlqudtnENTdscVOGnXM8dXm_8Y8yKlOhdt2M1Ze9-26lo"},"url":"https://www.mediafax.ro/social/coronavirus-26-martie-situatia-pe-judete-peste-1-200-de-cazuri-in-bucuresti-rata-de-infectare-este-in-crestere-judetele-cu-cele-mai-multe-cazuri-lista-completa-19984223","snippet":"P\u00e2n\u0103 ast\u0103zi, 26 martie, pe teritoriul Rom\u00e2niei, au fost confirmate 926.310 cazuri de persoane infectate cu noul coronavirus (COVID \u2013 19). 830.270 de pacien\u0163i au\u0026nbsp;..."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dCazuri+COVID+bucuresti#Cazuri%20COVID%20bucuresti"},{"title":{"query":"Erste Liga","exploreLink":"/trends/explore?q\u003dErste+Liga\u0026date\u003dnow+7-d\u0026geo\u003dRO"},"formattedTraffic":"1K+","relatedQueries":[],"image":{"newsUrl":"https://bzb.ro/stire/lupii-ce-sezon-finalisti-in-erste-liga-a161178","source":"Buna Ziua Brasov","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSHyFBsbh99-Gjs5-9dit4x_5ocGeIdCpJsVvlNKbHyzmpXfHpQvndsVOz85NjI9ACxFc0Akucq"},"articles":[{"title":"\u201eLupii\u201d, ce sezon! Finali\u015fti \u00een Erste Liga | Buna ziua Brasov","timeAgo":"16h ago","source":"Buna Ziua Brasov","image":{"newsUrl":"https://bzb.ro/stire/lupii-ce-sezon-finalisti-in-erste-liga-a161178","source":"Buna Ziua Brasov","imageUrl":"https://t0.gstatic.com/images?q\u003dtbn:ANd9GcSHyFBsbh99-Gjs5-9dit4x_5ocGeIdCpJsVvlNKbHyzmpXfHpQvndsVOz85NjI9ACxFc0Akucq"},"url":"https://bzb.ro/stire/lupii-ce-sezon-finalisti-in-erste-liga-a161178","snippet":"Corona Wolves Bra\u015fov a c\u00e2\u015ftigat meciul disputat joi sear\u0103 \u00een deplasare, la Debrecen EAC, scor 5-3 (1-1, 0-2, 4-0), al \u015faselea din semifinalele Erste Liga."}],"shareUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily?geo\u003dRO\u0026tt\u003dErste+Liga#Erste%20Liga"}]}],"endDateForNextRequest":"20210325","rssFeedPageUrl":"https://trends.google.com/trends/trendingsearches/daily/rss?geo\u003dRO"}}